[1月難民番] 天使降臨到我身邊！ 討論區

STAFF
原作：椋木ななつ
監督：平牧大輔
シリーズ構成：山田由香
キャラクターデザイン：中川洋未
音楽：伊賀拓郎
アニメーション制作：動画工房

CAST
星野みやこ：上田麗奈
白咲花：指出毬亜
星野ひなた：長江里加
姫坂乃愛：鬼頭明里
松本香子：Lynn
種村小依：大和田仁美
小之森夏音：大空直美

公式

loli dabest

唔好咁

說好的動物台最多lolicon呢

呢套野井台g好似有開post
你重複開post? =.=

哈狗你仆街了
收到風牙井入緊黎
我幫你頂住先
快d走

好 分身頂住 走先

留名

打999拉哂依班變態佬就啱

agger

OK

捉晒上面班分身先

呢套堅好睇

套嘢啲大人先好睇

睇漫畫先

塊多士睇落好正

what is 多士

出左中字

開頭嗰塊

屌 明了

一樣套路都係上季俄妹正啲

不是吧....呢套畫風正d

FBI is watching this post

睇完要同你報到?

蘿蔔台收左皮冇曬蘿蔔控了

yes 我要叫FBI拉晒你地

原來有呢個台

沒收皮吧!

cls成套野得7個角色

蘿莉番

動畫工房好波

上季吸血鬼

今季難民番係唔係得呢一套？

yes

N O O O

好好J

點捱到4月

好似仲有套 えんどろ??

講野成個羅茲威爾咁

好正

好想瘋狂餵食
好想一齊訓覺 比阿妹隻腳踢臉

想比蘿莉重擊

好高質

人渣集中營

你第1個就比FBI拉左 仲有咩好講

我啱啱先入嚟

實信你

前日先有時間開嚟睇

咁又一集
完全唔夠喉呀

冇著褲睇

想像你冇著褲睇嗰陣係點

...............

小花我老婆

我都係覺得呀妹可愛好多，好活潑

救命呀 又要等多7日啦

一日睇一次

暫時小花最正

阿妹對虎牙仔

我上星期真係一日睇一次重睇左三四次

call jor FBI

呀呀呀 真係正到傻撚左
小花嘅頭髮一定好香

呢套真係特別做得出色

一齊同一張床
一齊係個櫃入面

我覺得呢個post應該要有多d圖同gif先有討論空間

明明女主最正
班蘿蔔只係陪襯

呢幕好鬼正....

得一套

日向真係好正

鬼鬼嘅蘿莉音正過佢把少女聲
堀北鈴音<日向夏帆<姬坂乃愛 配得越細把聲越正

鍾意 乃愛>日向妹妹>花

想快D下集睇埋另外2個角色

冇人鍾意日向？

捉晒番屋企養

最活潑係佢...
但完全唔需要馴服咁....

好蘿莉不養嗎?

花ちゃん我既
其他你地慢慢分

咁既咩

放工搭緊地鐵忍唔住唱左句Happy happy friends出黎

佢好似狗仔

伸手比野食

wuarrrrrrrrrrrrrrrrrrr

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
點解咁漫長架 想睇更多蘿莉

好掛住日向

好掛住花

右邊果隻將會成為我老婆

實際上係左邊果隻
你長髮控黎架咋

日向

CLS

好期待大空直美會點配呢個角色

Satania tone

帶晒番屋企就岩架啦

係就會笑死

常客黎 唔好咁

拉u?

睇睇吓有人敲門

係我call左FBI上門

03 PV

最後果張

蘿莉真係好可愛

都係動畫工房做 依套好過上季女僕好撚7煩好多

最主要係麻撚柒煩focus晒係米夏到 唔似呢邊咁 好似係

啲蘿莉都唔掂啦

米夏主場
其他.............ummmmmmmmmm
對比呢邊 各有特色

米夏=港女 而且萌唔起

俄羅斯金毛小天使 (雖然性格差)
不抱抱嗎?

抱住嚟X

開一開門啊 出面有人揾你

抱住黎錫姐

陌生人錫蘿莉已經可以告性侵犯啦，

唔比蘿莉識我咩

可能係蘿莉抱住我黎錫都唔定

唔好FF太多啦。
唔好咁多X幻想啦

husky人見人愛

精神病院

第一個拉鳩你

啱！

想買件衫

著出街會唔會被人拉??

冇事既

首op巧巧聽 想買碟了

要等11點睇amazon

好warm 但之後 真係辛苦哂姐姐，一同日向訓就無覺好訓

一野踢落塊面到

呀妹真係好可愛

女主細個最QQ

呢套嘢真係世界級，集集都可以睇完又睇，睇完又睇，係咁loop都唔會厭

著褲睇一次
冇著褲睇多次

睇完會有種放鬆嘅感覺
巧巧睇

護士衫ho qq

呀妹最得意

今個星期嘅精神食糧,又食完了

乃愛好可愛呀

日向極可愛

連續睇左三次…

點忍

1,2集已經睇咗幾次

上次睇完咁治癒咁放鬆嘅已經係上年露營同三粒星

三顆星好正，集集笑死人

睇到有幻聽
E架耳邊仲係不停聽到 宮姐宮姐

FBI 降臨到你身邊

我自首

我都係

今集日向個人回
追返唔少分

みゃねえ みゃねえ

冇人要阿花我抱走了

日向真係好可愛，由出世bb 個陣已經咁痴姐 姐

好少可依種角色唔係覺得佢煩而係好得意

さあ今夜も元気に 始めましょう

呀妹係真天使

再可愛嘅蘿莉都有劣化嘅一日↓

佢內裡根本完全係一個大叔

BB時期係最可愛嘅階段，大個左就劣化

下集預告

好想過女主角嘅生活
日日訓到十一 二點 訓醒就起身做甜品 做完就有女子小學生上門比佢玩
仲可以拍埋咁多閃卡

首先你要有個妹同要識多項技能(整衫 整甜品)

我係0呀

ひげろー好得意

係唔係今晚出新一集？

已出

食到生肉既可以食住先

thanks
食唔到都睇一次先
之後反正點都會睇多次
到時補熟肉

啲難民番其實講嚟講去都係嗰啲台詞 多多少少你都會聽明佢想講咩
而且最重要既都係畫面

泳衣...
濕身....

動漫花園岩岩有熟肉

浴室食雪糕 起雪糕汁入面沖涼

仲想講如果係強國啲網搬落嚟就不了
睇嚟輕國既人都係蘿莉控

勁快有熟肉

係咪想集集都有呢d zoom

仲有邊張

我覺得金毛成套野入面最正係呢一下

今集祭典乃愛有段特別流暢

點解宮姐件衫會黑變白

gih要等husky大佬整

都預左金毛冇人理

分鏡 越田知明
演出 由井翠

下屆諾貝爾和平獎已經決定好

乃愛真係勁可愛
第一part果陣玩鳩女主然果下小惡魔性格正撚到呢

現實=一巴車過去

唔啦 好想攬住佢瘋狂讚佢可愛

只要可愛就冇問題

拖手仔真係世界級

就係講緊呢段好流暢
動畫工房signature用咗喺乃愛度

家姐真係比人拉左

痴漢

入面嘅人聽住,你地已經被重重包圍

第一個咪拉你

呢套野真係好恐怖
屌你老母
花咁細個
已經出賣身體換好處
仲要愈黎愈主動
睇到我好寒啊！

幾時有下集啊！？

全集最重點場景：
> >

畀人問話嗰度笑死我

日向真係集集都好正

蘿莉私影妹

大個左仲得了既

係 帶番屋企 我保護佢好啦

明明我保護緊蘿莉 why拉me

慈母: 個個蘿蔔控都係咁講
有咩留返同個官講啦

即場放

今集日向係咁搓佢塊臉

搓圓撳扁 再瘋狂讚佢可愛

花真係好得人驚
細細個已經識出賣身體不但只
仲要鍾意埋鬍鬚大叔

都係乃愛好

有冇人同我一樣會覺得個胡太郎其實幾得意?

得罪講句
MIYAKO先係真天使

屌宮姐要幾錢

好想全部抱返屋企瘋狂

已經完全被日向收服左

佢地兩個同學仲可愛過花 花好bitch 成日用肉體拎著數

掟30次圈洗咗7500円
咁有錢嘅小學生

看看花醬
你懂的 錢從何來...

係 所以我養佢

唔知幾多個爸爸叔叔同哥哥

得我一個

兩位班長聲優係咪調番轉會好d

ひなた

いつもハッピー・ハッピー・フレンズ

有無人覺得宮姐最正

犯罪份子係neet定係點

乃愛最正

依然係覺得花最正
不過我全都要

日向都好可愛 咁多個最純日向

正呀

屌 十分可愛

你都好可愛

全部都係天使

呢套野正就真係正在個個都獨當一面

true 所以由我帶晒番屋企就岩晒!!!!!!!!!!!!

等緊宮姐既魔爪幾時會伸到去剩低果兩個度

宮姐剩係會對花扯旗

宮姐: 花是最可愛的

事實都係

快買 買完就有花!

點著出街

有冇乃愛 white lily果個gif?

@F9

第1頁#2就有

想要全套動作

搵到cosplay版

thx

第5話預告圖

其實我都覺得係

大空配笨蛋角色真係好正

愈睇愈覺得日向可愛，好想要個咁嘅妹妹

再加埋紅毛有加成

日日對住可能就會覺得煩

真

Satania笑死我

依家冇左個痴線加成

呢個角色真係佢代表作

佢係好女嚟

佢又真係跟住指示做冇錯

好pure好true

最正係被狗蝦果d劇情

永遠都食唔到既蜜瓜包

Btw 記得有集OVA幫個盲咗嘅女仔，睇到眼濕濕

依集真係痴線
最後同加百列講多謝個到

搞到我又想重睇

明明套嘢叫廢天使，實際上紅毛先係主角

今晚又有新一集

等得好辛苦

套野幾時有本呀

......................................

我講宮姐本
你地係咪有咩誤會

用瑪修本頂住先啦

用住你啲本頂緊

瘋狂聽日向講Miya nee

有未有未?

強烈要求調番轉把聲

紅毛主場 但唔夠痴線

等我依家睇先

縛手嗰度好難冇邪惡嘅諗法
自首刑期減半OK?

捆綁play

下集個標題

睇到今集先知原來宮姐讀緊大學
以為佢係真廢青

可能動畫果邊就係擔心搵大空配會太痴線

隻OP聽聽下覺得好舒服

原來紅毛係大和田配音

又要等一個星期啦

紅毛TEAM條線賣合百 無 宮姐+日向+花+乃愛咁好笑同好睇

兩邊線都正 希望中到event同有錢飛

鴛鴦戲水都出埋

又要抑鬱一個禮拜

紅毛

每個星期嘅精神食糧

下集標題 宮姐無朋友

有個妹就夠

有個妹d同學就夠

除咗冇班蘿莉 我根本就同みゃ姉一樣
冇朋友又唔出街

但佢識整cosplay衫同甜品...
除左毒毒地之外
佢本身都幾正

不要再說了

佢俾我包起左先有錢生活

u=lolicon扮咩

夏音先係真天使 包容力高到，又溫柔，唔似某人為左食物出賣自己身體

粉切黑

ひなた先係天使

はな 先係

出賣肉體

私影姐...
無問題無問題

見到可愛既野就要影低

講開又講
呢套野D 服裝真係世界級

蘿莉+護士

我愛動畫工房

夏音女子力max 做老婆一流

做媽媽

出席率點算

下集就會知

又要加洋蔥了嗎

呢套應該無25仔
同宮姐應該唔會死掛？

乜日本大學要計出席率咩？香港都唔係間間要

日常番都派便當

唔會啦
同命巴講笑姐
之前同佢都有一齊睇另一套

Release the spyce

係

之前睇完release the spyce，黎到呢度又係同一批人

來來去去鍾意睇呢類型既都係呢班巴打

求op起台上跳舞.gif

萌=無敵

講咁多咪又係蘿莉控

今晚定聽晚有新一集？

MYA NEE!!!

今集有痴線妹跟蹤宮姐

這些機會

飲人奶

今集d情節有好濃烈嘅既視感
btw阿妹多咗個好同伴

質疑佢自己家姐係咪大學生

唔係“質疑”，係“完全唔信”

今集好多大人
唔係好慣

不過加左呢個新角色之後
宮姐個性格就立體左好多

屌你

最尾
乃愛又係好危險

痴線如果3隻蘿走咗去大學會發生咩事

乃愛去我屋企

仲好早 唔好FF咁多

喺我屋企煮飯等我返了

係係係

百合覺醒咗

日向小天使真係好得意

每集都有呢種鏡頭

喵呐

此生無憾

今集乃愛今集個髮型好似京子

下圖個京子係乜水?邊套嘅人物?

歳納京子 YURUYURI(早期嘅難民番)嘅真主角
動畫出咗三季頭2季都係同呢套一樣係動畫工房整

之前睇大空直美配得多on9角色
真係估唔到可以配得咁有天使feel

agger 唔慣

ひげろー

咁佢係IM@S 配果個都係天使角色黎既

宮姐長髮咁正

越黎越好睇 發覺套野越多角色越歡樂，班媽媽都好正 ，香子仲痴漢過宮姐

媽媽都好正

看到蘿莉的未來了

跟住cos埋一份

媽媽cos 就正

本來套野睇得好開心....但係今集大學果段睇到好撚sad....完全係我呢D毒撚既現實.....每次番去學校都好辛苦見到周圍一group group人....

宮姐幾錢q

Mya Nee

日向的形狀了

咁仲正

今集笑死我

宮姐大波波

變左我既形狀啦

ban!!

咁睇暺開啊 仲有6集喎

bam

rip

咁都有自爆

會員吉祥院麗華post色情圖片 admin幾時搞

來生會更好

唔好污染呢到咁純潔既post la

Mya nee世界第一

連仔點會入黎bam人丫
無事既

連狗都係蘿莉控黎

日向真係超得意

只要同佢立場一致（欣賞宮姐)
就可以埋到佢身

仲未死

話左無事啦
真係無啦啦走入黎捉人咩
邊有咁得閒丫

仲未Bam

Back up 先

話左連狗係蘿莉控

太太

好好奇兩位太太之後會有咩劇情
安排得出場
應該都唔會就咁打個招呼就消失吧？

同個女一齊cos

cos番護士裝

我最想睇多d個痴女

個痴女既行為同宮姐對花做既野一樣

有啲上季我的女僕既feel

我頭先都係咁諗

不過呢套啲蘿莉吸引好多

咁一定係

成套野香好多
治療好多

兩位伯友

最少呢套個個都各有可愛既地方

再麻煩既難民番最多都係悶
女僕好撚煩係真係唔鐘意條友

笑撚到斷氣

在座各位都係蘿莉控
基本上來來去去都係你哋班蘿莉控

lolidabest

係天使 唔關蘿莉事
而且只係難民番全部都係蘿莉 而唔係因為蘿莉先睇難民番

駁唔到

思路好清晰

想買cd 但買初回盤就冇蘿莉

講真 唔睇呢套既都係gay

逆向思維100分

你屌過我屎眼。。

宮姐好可愛

屌 變gay post 你兩個自己去一二角搞掂

佢老強我

屌 死出去啦

Mya nee

係 仲要呢套一啲都唔悶

集集都唔想佢咁快完

又係體感5分鐘系列

endro都係

好驚4月冇難民營收留我

Mya neeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

有冇清肯援助myanee等佢有錢買靚料整衫

都話包起左

個女痴漢應該會包起宮姐 今集話佢整衫料仲靚過宮姐

有聲
睇完之後一合埋眼就聽到日向把聲

天使

啱

日向把聲好入腦

好撚得意 姐控

想像唔到之前佢配Oliver

如果husky大神得閒download 左19集魔禁三，可以post link 去開新嘅魔禁post?

Cls哩啲都出埋

胡子朗

著住件衫=同花沖涼

求在線漫畫，好多都布卡睇得幾話

同Hana著住同一件衫
不過我都係鍾意日向多啲

好少何依type元氣系會咁吸引

佢係咁叫Mya-nee但係又唔會覺得煩膠

好想係咁loop

因為套野係百合姬連載，而布卡有百合姬版權 好似係

搵唔到10 hours版

上YouTube search Mya-nee
有人集集都整條片count住日向叫左幾多次

第3集

第5集笑到仆街
得4次

みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉
みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉
みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉
みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉
みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉
みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉
みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉
みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉
みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉
みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉
みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉
みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉 みゃー姉

見到花子聲優諗起ggo

今集神回

光黎既喂

好鬼正

上面仲未ban

See u in jail

今集又叫左唔知幾多次宮姐啦

今集叫得最多次 但又覺得佢好可愛

一集四十幾次 唔計OP ED每分鐘嗌多過兩次
乃愛真天使
好似服兵役咁

25張gif................

講明先 用電話果D爆流量唔關我事架

日向當乃愛condom用完即棄

每個星期24分鐘覺得人生好美好嘅時間

收兵

之後仲要用把口tum 返佢果下衰

日向: MyaNee世界第一

不過今集都幾正
乃愛扮宮姐果度好好睇

我睇左陣
點解myanee對眼唔同左既
..................咦 點解有2個myanee既

呢套真係CAP圖都有排CAP
好多都啱用做表情包

loli 版 mya-nee

每個禮拜最快樂既時光

依家個腦入面無時無刻都聽到日向叫Mya-Nee

日向仲似主角，多過花

花既出場時間............

小依幾時先有多啲戲份

48次

果2個冇咩戲份

係張sofa 都叫左4次

我覺得呢套野個名
應該直接叫 みゃー姉 會仲好

最後隻狗

小依生日快樂

呢集睇到有糖尿病

唔知點解會睇晒

日向真係好似狗仔

Yes 狗仔
咕嘿嘿

金毛正d
黑毛=g

宮子

點解套套 兄弟 ／ 姊妹 番都咁治愈

咁多位手足加油捱埋呢兩日就得㗎啦

依個星期有東山頂住冇平時咁辛苦

推介你睇三粒星

睇2018冬季"三粒星"仲治愈。

「號外」
今晚將會有天使降臨
大家準備定精靈球捕捉！

「號外」
時事台風紀會入黎拉晒你地
大家準備定著草！

岩...
呢度好多犯罪者⋯⋯

一個二個都係戀童 拉晒番去就岩

呢句真 成日話日向 乃愛好可愛 一定好香好好聞
果啲一定要拉

咁蘿莉真係好可愛

係 駁唔到
尢其是帶黑肉嘅蘿莉

小黑

本世紀最高質角色呀

loli is the best

loli

又可以瘋狂聽 Mya-Nee

Loli唔入流 喵呢先真命

Mya nee 唔洗擔心 將來我照顧你

喺得喺到都唔係咩正人君子啦
你

今集當宮姐係狗咁撚

連自己隻狗都叫宮子

唔知今晚又有幾多張gif 呢

今日好好睇，乃愛花同日向對痴佬個妹少少心動 開始明白宮姐對花既感情，仲有個女痴漢唔知幾時偷影宮姐係屋企既cosplay 相

幫乃愛搬屋果陣

每個禮拜既精神食糧

中二病也要談戀愛

點解ひなた可以咁天使?

無處不在

乃愛我婆

終於有第八集

23

松本個妹撚狗咁撚miya ne

邪王真眼

有みゃー姉嘅地方就有松本

又要注意數據

231MB姐 冇事既

日向真係心靈天使黎

小依已經變左真路人

比番大空黎做就唔係路人啦

連配下隻狗都已經多戲過小依

廢過頭

明明紅毛好可愛

紅毛=強勢
呢邊隻紅毛...............

而家諗番起，好似差唔差集集都有松本係宮屋企附近既鏡頭

想要乃愛撚宮姐.gif

強敵呀

個個都知宮姐玩cosplay

d店員個個都識瞬移

好可愛...

原來又係華子,

依套為左睇日向叫"宮姐"先追

Sales嗰到好有玩pokemon嘅感覺

落堂整

今集20都矛
夾埋唔過40

新難民

應該最快都秋番啦

扮用槍砰宮姐嗰度真係好搞笑

諗緊撚狗合埋一齊定分開好D........

45MB姐冇事既

果然日向先係主角

屌原來係佢黎....我就有幾次奇怪諗緊呢條友乜水黎

op畫面轉咗做松本笑

其實松本幾正

松本個妹幾正

姐妹丼

要妹就夠了

砰

狂loop撚宮子果段

想要埋松本個妹砰宮姐.gif

連隻狗都係大空直美

到而家紅毛同埋大空直美呢對CP同主角群都好似冇乜交集咁

逐張圖save save 到2046
臨尾一次過打包班妹妹仔算

睇落好似佢地長大咗咁，髮色又一樣

得閒就彈出黎既角色

真係覺得今集重點係「砰！」
上集尾個到估唔到係咁用

愈出愈多

我等緊佢出宮子同日向個床頭公仔

いつもhappy happy friends

我都想佢快出

某程度上又幾哥濟

不如出宮姐個黏土頭像

_機_

條撚準備

好想睇宮姐

等睇日向BB

聽日應該聽得哂

日向 x 乃愛

White Lily搵返野上尤加奈配 應該係NETA緊光之美少女雪天使

花今集勁多表情，等gif

呢套真係要除褲睇

著返啦=.=

頭半簡直係男女朋友MODE 日向有成年人都未必有咁體貼嘅男友力
1)宮姐同小花唔得閒去 主動話2個人去
2)一見到面 識讚乃愛打扮可愛
3)三文治散哂 都照食同讚話好食
4)使開乃愛買佢睇中咗嘅禮物畀佢
(嗰PART轉折好大: 淨係記得買禮物畀小花-->乃愛有禮物-->打開係鬍鬚佬-->其實係髮帶)
5)預告話乃愛煮嘅嘢乜都好食
日向話就話單推宮姐 其實都係DD嚟

今集嗌姐姐諗起 智乃嗌心愛

今集又冇小依=辣殺

終於送到

5等份嘅花嫁

三年血賺

男子力高到cls

今集乃愛線好sweet

宮姐幼稚園

我婆

乃愛個頭飾=千棘

動畫工房班友絕對係特登

佢唔是短髮呀

係 但我婆

西寶株式會社

我買初回限定盤
最新嗰隻amazon特典有花 可以又摸又奶

平時都買開限定盤 但今次想要動畫盤

今集嗰蘋果咖哩

今集英肉

痴撚線,今集鬼片果度,花想哭想哭果個樣,真係世界級!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

上集最尾有e張,仲以為佢今集會出現

153MB

husky ho ball

喊完攬住果下好正

合埋一流

ごちそうさまでした

唔好報警拉自己-.-

乃愛唔怕恐怖片，但都係訓唔到

邊個同日向訓就邊個死

睇都未睇

husky巴打可唔可以整埋呢兩張小花gif版

好似9集全部都有沖涼

Husky巴 下次分開兩次upload好唔好
多得制手機load唔到

家庭暴力

建議你熄左自動load圖佢

最後松本真係

沖涼水白色

日向著得咁撚成熟既

日向約會既表現太屈機
好正

乃愛真天使

最大反差係上集陪家姐成個小妹妺咁
陪乃愛就成個成熟男友咁

日向男友力爆棚

好想比ひなたcow

生日快樂

瘋狂整野食同花食

個頭好似小埋瘋狂隊薯片個樣

忍唔住喇，FBI應該好快會搵我

松本你笑得好令人心寒wo

睇呢套野 好鍾意日向
型又得 嗲又得
除左今集離奇地man之外
其實咁多個入面得佢真係似翻個細路

呢part

做妹妹同女朋友

製作造有心
日向專登著褲
乃愛又突然sale 女子力

突然怕怕醜醜咁

唔該巴打

乃愛同日向都好正 好過癮
反而唔鍾意睇花 佢d情節我通常都飛曬佢
d情節重覆又悶

花得一樣野啫
喂食

食野同吹奏個垃圾公仔

為食物出賣肉體

痴線啦 今集怕鬼不知幾可愛

為左要日向不停講miya nee, 仲要skip 紅毛幾耐?

咁日向係正好多嘅

上集小依做路人得一句對白已經睇到火，今集連影都冇

花係幾矛盾 又要唔鐘意又要痴埋去

日向同乃愛純粹d

乃愛

日向點衰一集都叫到4次宮姐

我想睇紅毛同啡毛，睇下啡毛點用成熟架手段應付班變態女

想睇啡毛

小依唔存在架

得三個小天使咋嘛 邊度見到五個？？

你當花章同松本妹死㗎

有衝動想買blu ray

猶豫嗰陣就代表應該買

好難有一套真係咁正
值得支持下

下次 乃愛唔敢同日向訓了

原來cam黎

交比動畫工房令套野更好睇

痴撚線

喂屌左上 商場果陣佢都係度架咩

松本真係痴線

做咩靜晒？
仲以為1001左

未有新一集

之前明明一集都講足一星期
大家已經變心啦

大概做完嗰時就爆post
今晚又有得做

手足都明白班女大個左都係G
心淡了

你就g hinata不知幾得意

字幕已出

班長二人組今集竟然有咁多對白

仲要係官方出品

好難得有對白而唔係就咁路過

原作者話要隔幾個鐘就有

松本真係好得人驚

跪求GIF

岩岩先做完野 仲未睇
其餘gif聽日下晝再搞

宮姐

笑到gapgap 聲

實情係冇咗嗰段都冇問題

悲報

剩返2集 想死

越睇D關係越亂,感受到一種病態

明明我睇緊既係治癒番- -

我都諗起哩張圖

今次得122MB

點解製作組唔識do d............
明明花差2frame就做到轉圈........

Husky巴 可唔可以幫手做op 佢地著小學生體育服跳舞嘅gif呀
Jj插沙 含撚 屌地求幫

死gay佬想呃撚含？

gay post

die lolicon

都唔好睇

屌你踢爆我做咩

唔該大佬

點解呢套野咁出色

係咪不笑貓女主角?

今集好似咁夢幻咁

小花你同姐姐快啲結婚啦
今集閃盲我地隻眼

想要日向猜拳輸咗個三張gif圖

係 #793

今集啲人樣怪怪地咁嘅

有冇手足一齊去6月event

覺得你係天使所以你就做天使啦

仲有幾多個禮拜有日向睇

ㄧ個傷手ㄧ個廢
仲要比人排幾次

160MB

好想比花射

咁樣射

個個都咁可愛

Husky可唔可以做女主今集哭嘅gif呀

邊part

下星期最後一集

應該係

小依成集都只係衝出嚟柒

下個禮拜最終回

唔想做人了

想去

係成季都柒

有冇食香口膠個張

Book 定 IFC 天台

啱先睇落冇曬位 凈低個即買即跳

真係要娶左喵內至得

正式宣佈死亡

點兔要秋天先有
依半年點捱

死了

點解學校俾食電子煙

其實嗰支係咩嚟？

我覺得呢套好睇過點兔日向真係好正

睇下京阿尼會唔會無啦啦爆套小林第2季出黎

個樣真係

唔係決定左出第二季啦咩

佢次次話出都唔講幾時出

死得啦....
之後點算...

下季有狐狸老婆呀

即係邊套？

もふもふ
下季是咪無芳文社

Ｑ版衫先敢買來著

花動畫入面著個d 公仔衫買黎著都唔怕

真 普通人唔太會當你係毒撚純粹覺得你taste好差

感覺到巴打真係好有愛

呢套野bd賣幾多呢 質素黎計起碼都5000 up啦

唔好ff咁多 依個年頭賣3000已經當贏

無鬍子郎白色長䄂了

2018年內嘅難民番 除咗露營之外 得妖精森林的小不點係賣到4000
其餘過2000都冇幾套 大部分都低過1000

Btw 上季都係動畫公房做嗰套我家女僕好撚柒煩賣得536

其實件衫都幾得意

我4月底先飛 到時已經完咗

呢啲日常/難民番好多都係叫好不叫座

好正常啦
始終都係小眾野

根本蘿莉控就冇人支持

呢兩件好正想買

下面果件隻英文有D 多餘

2000左右啦
露營係黑馬嚟 非標準

我估同上年套三顆星差唔多around 一千上落，如果bd有野送可能多一兩百

肯定唔止一千
預二千至三千

過埋今晚就世界末日了

下季好似得女子高中生, 一個人的OO, 同有套手機棒球GAME 改既似係女女日常..

仲有幾個鐘就世界末日

貼吧都搵到3月25號嘅數據 過三千呀 算唔錯

最後一集

今集好癲

呀

呀呀呀

339MB

完左啦 世界末日啦

世界末日啦

世界末日! 沒有天使嘅日子點樣過呀!

今集好唯美好唔慣

小學生戲劇
搭左成個鎮出黎, 乜野荷里活大制作?

其實唔想睇舞台劇
我都係鍾意輕鬆下笑下既劇情

今集舞台劇又唱得幾好聽，唱足大半集

同2

少女歌劇(9歲)
隨時有隻長頸鹿走出嚟

小學生表現呢套歌劇, 嚇死D裁判....

舞台劇太長

乃愛一人做三個角色

短狗sick ball

今集要俾個畫舞台劇背景班人

仲有兩姐妹亂入

宮姐假髮估唔到仲有用

完全一致

舞台劇都幾sad

Anemone 銀蓮花既花語係 沒有結果既戀情

.........wa

下星期二點算

好好睇

套劇咁好睇,仲要咁多歌

係咪暗指宮姐。。。

同3
但個舞台劇睇得出好揼本同心機去整

開始懷疑人生 冇天使又有排都冇點兔 今後既路要點走落去

啱先睇完最後一集，世界末日已到

理解唔到己經完咗依件事

其實個舞台劇認真高質，可以由唔同角度欣賞hana醬有幾咁kawai
不過我都係最鐘意睇hana 平時嘅為食樣

沒有天使的第一天
想死

雖然個情境有d似 我個人認為無

係叫你班毒撚唔好ff女神會對你有意思
利申毒撚

松本兩姊妹成功領薪水

完啦?

套舞台劇過左火位
佢地真係小學生？

前半既少女歌劇好屈機

仲放埋上YOUTUBE.

仲未睇,唔想完

唉想死

loli power 唔好問啦

好撚正

希望有第二季

好想快D睇第十三集

世界末日

宮姐d傳言越吹越大

幼女歌劇

呢個ending幾正

到而家都覺得成套最正係喵內

其實講緊你哋班llc，諗下好喇唔係

唔敢睇

唔想開最後一集睇

唔睇就唔會完

第一日: 開始自閉 雙眼失神 做事失去動力

出膠
仲要係fots
準備好未

以後每個星期聽唔到日向叫mya-nee...生存仲有乜意義

fots 好似伏

下個月有毛絨絨幼女狐仙

都唔係難民

死庫水

點解會咁好睇？🤤

等睇第13集

最後一集睇左四次了,四次都睇到成面水
好撚多淚點
就好似小花同日向相愛又不能愛
花明明住係一個完美嘅地方,但係為左愛,失去左住所,同天使之身
一落到地面,想飛點知發現無左對翼,果下到好傷心
歌詞果part仲話:隻腳好疼,呢啲就係凍
行雪山果陣,加入左天界嘅畫面果個環境嘅反差,又係好疼心
仲有就係小花嬌小可愛嘅身俱,居然要受咁多苦
但係搞左咁多野都得唔到愛
仲要原來日向已經比人中出左孫到生埋
最後,一齊變天使先可以見到,真係超絕畫龍點睛

Ching睇到咁投入呀

慳返了 碎片廠

12集都沖澡達成

想一齊沖

，

我都想

要不斷咁催眠自己重有得睇，個心先舒服d

下星期第13集

有冇ching同我一樣抽咗event收到email但係個mypage同申込確認登入唔到

Mya new

世界末日啦！！！

呢套嘢睇漫畫漢化好似幾麻煩，要用布卡隻app，但唔知點解佢隻app 打個名search 係search唔到
要用網頁版search先search到，但網頁版又睇唔到㗎喎會彈舊嘢叫你app先睇到，所以要網頁版search完收藏佢，app版先會搵到嚟睇

真神作

沒有天使的第2天
開始行屍走肉

第二日: 心神恍惚 食慾不振

日向的形狀

我決定除褲重睇一次

冇得聽日向叫みゃー姉日子點過

神作呀嘛

冇諗過行到過去已經死左...
同埋個題真係好似少女歌劇咁, 但變左蘿莉歌劇

我唔做人啦！JOJO！

要每日loop住 好似吸毒咁控制自己

D歌個音樂好似lost song

沒有天使的第三天

開始想輕生了

世界末日左兩日

俺は人間にやめるぞ

無天使嘅日子

有時腦入面會突然聽到日向叫Mya Nee

神作....

雖然呢部份真係有D長
但真係好高質
成個故事都好正

呢套真係正到想買返BD....

會上癮...

出新片

本人認為次元係要分隔
一見到堆老女人係到扮可愛同扮小學生
接受唔到

呢個真 所以當電台聽

無天使睇點算

唔想睇咪唔好睇
無佢地把聲角色都唔會咁好J

呢句中肯

ちゅんるん20歲都老女人?

沒有天使的第四天

毒瘤post唔好開